人去到某個年紀，連喊既氣力都用盡埋

唔喊唔係因為破涕為笑
係因為再冇眼淚可以流
聽返梁詠琪d歌
2001年
就驚覺原來咁就廿年
好撚恐怖
容祖兒又係
明明咩出賣心淡借過
仲好似冇幾耐之前
陪自己大
又1x 20年
咁多年黎
去過咁多度
唔敢講經歷得少
而家又縮返入自己個殼裏面
因為依個殼已經係自己世界既全部
以前上openrice落葵廣掃街
而家落樓下大快活嗌粟米肉粒飯算
以前plan哂要去北海道小樽函館
而家連西貢都嫌遠
以前好想同唔同女搞野
而家諗住中學識個個
jj下av又諗起佢j餐懵
依個世界
貌似多姿多采
而家出到去
有意無意
一係合埋眼一係擰轉面
好似得返自己個世界先係真
或者出面個世界先係真
自己個世界只係虛構

12歲後已沒眼淚